<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Gerzhan Nikolay</title>
    <link href="https://gerzhan.github.io/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://gerzhan.github.io" />
    <updated>2022-05-31T22:16:16+07:00</updated>
    <author>
        <name>Nikolay Gerzhan</name>
    </author>
    <id>https://gerzhan.github.io</id>

    <entry>
        <title>Блоги бывают разные, но каждый создается с какой-то целью.</title>
        <author>
            <name>Nikolay Gerzhan</name>
        </author>
        <link href="https://gerzhan.github.io/blogi-byvayut-raznye-no-kazhdyy-sozdaetsya-s-kakoy-to-celyu.html"/>
        <id>https://gerzhan.github.io/blogi-byvayut-raznye-no-kazhdyy-sozdaetsya-s-kakoy-to-celyu.html</id>

        <updated>2022-05-31T22:16:16+07:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://gerzhan.github.io/media/posts/2/car_starter.png" alt="" />
                    Цель Моего Блога Думаю я не одинок в своем стремлении расширить границы своих познаний и укрепить профессинальные навыки. Только новая информация и новые мысли могут этому поспособствовать. Интернет был и остается для меня основным источником полезной (и безполезной) информации. Большую часть своих знаний я получил&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://gerzhan.github.io/media/posts/2/car_starter.png" alt="" />
                <h2 id="\&quot;цель-моего-блога\&quot;">Цель Моего Блога</h2>
<p>Думаю я не одинок в своем стремлении расширить границы своих познаний и укрепить профессинальные навыки. Только новая информация и новые мысли могут этому поспособствовать. Интернет был и остается для меня основным источником полезной (и безполезной) информации. Большую часть своих знаний я получил опираясь на информацию из бесплатных источников. Именно поэтому считаю своим долгом <code>поделиться своими знаниями</code> на тех же условиях, что и сам их получил.</p>
<h2 id="\&quot;мой-блог---мои-правила\&quot;">Мой блог - мои правила!</h2>
<p>Я оставляю за собой право на субъектвную оцеку любой найденной и опубликованной мною информациию.</p>
<p>Также, вся информация, которую Вы найдете сейчас и в будущем в моем блоге, не является моей коммерческой тайной и/или комерческой тайной (“Ноу-хау”) компаний где я работал. Сможете что-то использовать для решения своих задач - я буду только рад .</p>
<h2 id="\&quot;приятного-иили-полезного-вам-чтения\&quot;">Приятного и/или полезного Вам чтения!</h2>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
